唔好去機場呀係陷阱

呢個POST好可疑

叫人去機場根本係推手足送羊入狗口
有入無出係陷阱嚟架
唔好入去呀
入咗去嘅走啦

推

推晒所有機場post
8月9-11日
和理非進場